電腦mon變左色

淨係得成個mon嘅左邊變咗淺紫色
d字都睇得唔太清
係線嘅問題定顯卡虧咗
定係個mon壞咗